老實講，真係對連登好失望

我係一個好認真咁使用連登嘅會員
固然會關注抗爭po、行動po
但亦都長期流連於動漫po、打機po之類
不過依家見到好多po擺明係故意搞亂連登
五毛固然係好多，我知你有ban咗部份，但係都仲係好撚多
至於有另一班人，我真係唔識分佢地係五毛定痴線佬定係玩膠
佢地係專門開PO引戰、單單打打屌哂全部人
最可悲嘅係，推上熱門嘅好多時候都係呢堆五毛po或者引戰po
我知連仔你覺得好難憑主觀感覺去斷定啲人係咪真係五毛
但係我同我身邊好多朋友都真係覺得連登已經變咗
而且見到好多巴打喺站務台同你搏哂命咁反映，都唔係好得到你嘅回應
我個人嚟講幾鍾意連登，畢竟當初由高登轉過嚟，睇住佢開到依家，都算係一個有歸屬感嘅地方
我真係唔希望又見到有人開個咩登，又要全民大遷徙
我真心希望就算你一時三刻未諗到咩好好嘅解決方法，都可以就依家呢個問題開個PO同大家商量下，聆聽下大家嘅意見，相信總會有啲有識之士可以提供到合理嘅解決方法。

我真係冇諗過我有一日都要上嚟體育台講啲咁嘅嘢
但係今日見到兩個引戰po，有啲巴打唔知條友日常玩膠引戰(我先唔主觀認定佢係唔係五毛)
真係會有真心嘅人嬲到入去屌哂鬼
然後反而會被玩膠條友同埋瘋狂幫佢推po班人笑返轉頭
真係會好撚無助，變成講歪理嘅人去欺凌正常人

根本放任五毛就等於助長港共？
果堆乜乜小子出晒名五毛，要BAN有幾難？
再退一步講，佢唔識分邊個係，
有個再簡單啲做法，
在現有負皮過幾百，限咗隱藏回應，
再BAN ACCT返一頭半個月
留埋處罰RECORDS喺起底頁
其實已經幫到好多

十卜十卜

推！

連狗算唔算暴政獨裁？

當然痴線佬係有，但一向都唔會拎啲大是大非嘅嘢嚟玩

邊個post 引戰？

老實講，真係對連登好失望

咁你想點

連狗自己就係高牆

佢係魯班七？

傻系唔識用封鎖功能同過濾功能就收口爹口拉😅

應該唔係

膠西？

連狗點可以縱容佢哋鳩up...

pr都多

H漫就h漫啦動咩漫